送假野又點？過多十年、二十年，強國史書又會寫成拯救世界！

今日大陸人講沙士，都搞到新一代未必清楚當年大陸點樣累街坊。
今日我地唔可以俾佢繼續搵位扮救世主